{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129239264/naju-maruo-hotel-naju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172844&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228968829&selectedRatePlan=266377742&expediaPropertyId=66507477&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 마루오호텔"
    },
    "text": "羅州マルオホテル (나주 마루오호텔)\n羅州に位置する羅州マルオホテルでは、快適で心地よい宿泊が楽しめます。 当ホテルはWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しております。 快適な環境と便利な設備を備えたこのホテルでリラックスできます。ホテルサイズ : 42個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "羅州マルオホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "羅州マルオホテルは羅州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "羅州マルオホテルでは無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "羅州マルオホテルには42個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "羅州マルオホテルのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "羅州マルオホテルのチェックアウト時間は正午までです。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルへの到着時の制限事項はありますか？",
            "answer": "羅州マルオホテルへの到着時には、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "羅州マルオホテルのチェックイン方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。フロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "羅州マルオホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。さらに、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "羅州マルオホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルのインターネット環境はどうですか？",
            "answer": "羅州マルオホテルでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "羅州マルオホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "羅州マルオホテルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "羅州マルオホテルでは指定の喫煙区域で喫煙ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 562
    }
}